頭先有個後生女踢人個仔,跟住比個仔既三個屋企人打番轉頭

頭先我去商場買野食, 見到有幾個警察, 救護員 係到......仲有一大班花生友
話有人打交
跟住我聽旁邊 D阿嬸/廢老 係到討論案情

話有個細路仔, 撞到個後生女..........跟住個後生女踢人個仔
之後個細路仔旁邊原來三個屋企, 都係男人來.........跟住衝過去圍毆個後生女, 之後有人報警, 警察來了

我見到個後生女幾靚女, 手腳損左......真係好可憐

三個男人打一個女仔, 真係男人之恥

相信樓豬好快都會俾人圍毆

踢完人比人打好可憐

重點係三個男人打一個女人仔

勝之不武

好似差緊D野

無論女人點做錯事, 男人都唔應該打女人
呢個係男人既定律
只有懦夫先會打女人

所以D大陸人成日打老婆

有兩個警察 幫緊個女仔落口供, 唔敢影相.............

個仔又會夠個女人打？

戇鳩 俾個女人踢一踢個小朋友隻牙簽腳 分分鐘斷呀

你可以保護自己個仔, 但不能三個男人圍毆一個女人

咁係懦夫行為

女嘅仆街，3個男嘅都仆街，遲早個細路仔都變仆街仔

我諗豬閪成老母都曾經畀3個大漢夾住
然後成隻雞咁畀人輪流中出
件事揭開豬閪成嘅童年陰影真係慘

幻想能力不錯

可以去做 晴報 記者

作故仔收皮啦
唔敢影相都講得出

你唔信可以出番去

唔通每件事都一定要影相留念咩

喂 咁洗唔洗我即克CALL條女 BOOK埋個雷台打先公平呀?
先撩者賤 無料就唔好搞9人
你會唔會無啦啦去踢9黑人?

無是咁的,零分重作

依家生個細路好似做左皇親國戚咁

去行花巿睇緊野, 無啦啦比個家長拍膊頭叫我小心腳後面既細路,, 我屌佢叫細路咪企咁埋啦

↓→A=波動拳
LF2.jpg

最重要既證據,冇既話好難判斷邊個岩

你可以報警, 控告對方 傷害你個仔
但你打番人轉頭, 係動用私刑

廢老講案情，上面班連登神探信到十足

最怕係個 細路仔 周圍跑, 然後撞到你, 跟住跌低
跟住佢D屋企人 話係你 撞跌個細路仔

天水圍？

又唔係復雜案件, 只係普通打人, 所以 廢老 講案情 都唔會錯得去邊

係
天澤商場上面, 大家樂門口

岩岩都有經過
個女仔個樣好可憐

流感時應幾多幾件細路,,, 天意呀

咪臭係！應該1 on 1，
三盤兩勝

如果個細路仔係蝗呢 留名等睇連登仔搬龍門+炒車

你有冇見到發生咩事??
我都係聽旁邊 D阿嬸廢老 係到討論案情

個女仔 坐左係 梅建棟旁邊果到, 好似幾靚女下

要計先撩者賤點計都係個細路撞到人先

佢唔撞到人就唔會比人踢，除非個女仔特登埋去衝力射球

但係個女仔又on99 對住細路都郁手郁腳，抵比人打

重點係你無圖

應該無乜機會炒車
因為當時只有兩個警察, 兩個救護員
個女仔只係手腳損左...............只係一件好小既事
重點係連記者都無, 所以報紙都唔會寫

其實香港 每日都發生呢D 爭執打鬥事件
只要唔搞大件事, 基本上無 記者理
警察 都可能唔會告任何人,只係叫你地自己和解就算

頭先見到樓主老母係商場比10幾個連登仔圍毆 話因爲佢個不孝子開po冇圖
最衰警察黎左 唔敢影相

滿心歡喜入來睇條女相居然話冇影

打女人一定係垃圾
對撚住d幼蝗，一撚定大大力踢尻爆佢地

好人好姐入天水圍做乜柒
住得入面嘅死撚晒都唔關香港人事啦

其實最主要係睇 邊一方人多

如果細個仔旁邊只有一個屋企人
而個女仔旁邊有幾個狗公

咁就會變成狗公圍毆 細路仔屋企人

我保護個仔先叫男人呀

驚因為打人而坐監而唔幫個仔先係懦夫

你係真戇鳩定弱智？

我住天水圍, 但你估我想
申請公屋分配左去天水圍

同埋我係20年前已經住天水圍, 當時天水圍都唔覺咁多蝗蟲

屌,圖呢?
伯母肯定好撚忙

唔早講 我仆落去英雄救美啦屌你

無比人打死咪算偷笑

豬元帥真係同狗一樣咁賤
吠兩聲聽下

無圖又無片你講咩都得啦

咪咁啦！
佢曲線讚緊 暗角7驚 被判囚係岩既！
畀啲掌聲！

打人個仔無代價架？
你試下你老母無啦啦比人踢一腳 唔好講話打唔打你最少都一巴車落去啦

抵死死臭閪